［飲食交流］Bob 叔教大家奶

技術交流開始

十二道閪味

重未睇

冇哂美食家？

屌 慣左睇bob叔餸公仔面

Bob叔教奶閪

腳膠留名